尖沙咀完全冇人

大家係咪唔知尖沙咀都有遊行？

搭船嚟對面海等緊你

我哋呢邊話等到四點半